有冇人用過歐洲euronet啲atm機？

好似佢先有銀聯
喺荷蘭

喺唔同國家都用過，
有啲機本身會charge手續費有啲唔會，
喺romania㩒過俾佢收咗~€3
夾埋銀行手續費成~hkd50

好么似話會呃滙率

呢部撚屌機
係羅馬尼亞勁多機都唔收銀聯卡
但係德國同法國就無問題
匈牙利就咩銀行ATM都無問題
試左銀行ATM先

其實點解要用銀聯？又唔通行又係支那野，用Plus (visa system) / Cirrus (master system)全球通行無野煩

因為要送錢比大陸

銀聯好似冇手續費